澳洲人自己都寸鳩喺香港機場發爛咋個澳洲遊客

澳洲人自己都寸鳩喺香港機場發爛咋個澳洲遊客

We Apologise For The Inconvenience | David Pope 15.8.19

當日出post都講左好小事，注意到下次留意唔好再亂搞就得，係個日班友喊苦喊忽要生要死，又話輸清光，急住出黎幫兄弟道歉。
連出名大愛包容嘅澳洲人都寸你班民心黨和理非，好檢討下啦！

各位手足，冇事啦， 外國媒體都支持我哋
唔好你個傻閪旅客，
813我地捉間諜，打大陸人， 喺黑警手上搶人， 嚇到警察舉真槍， 所有知名既國際媒體都幫緊香港示威者， 呢鋪贏到盡呀
我嫌做得唔夠盡咋

點都好， 特朗普已經做緊嘢 ，聽日818我地停一次， 黑衫，帶齊裝備（唔好戴）行出黎， 一百萬人去維園和平行一次出嚟。

old news is so....

事實就係和理非當日攞住件發爛咋澳洲遊客話捉公安嘅人係鬼，如果講分化，咁當日班和理非就係分化。人哋覺得小事，一部份係示威者態度，另一部份就係見示威罷工塞呢樣塞個樣多過你食飯，係啲人未見識過驚青先會嗌塞機場輸哂。

鳩sir 你當更依幾日都無用手機咩 咁耐既野都攞返出黎講？

依家講緊818 維園見啵

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

民意撚出黎講兩句

你點影的

要三百萬呀

一睇就知條機場鬼佬 係無乜文化燥底果d 啦。
跟住班網上青年見到咪割囉

正如我地藍絲 去日本旅行 又嘈又無禮貌

要我地幫佢地道歉一樣

第二日我地team同個澳洲老細食飯
佢都同我地講話代個澳洲旅客向大家道歉

聽聞條澳洲佬係中國做生意....

阿sir你岀嚟放風？